%@Auteur:Sylvain Chambon\par
\begin{myenumerate}
\item Traduis par un calcul les phrases suivantes~:
\begin{itemize}
\item[\textbullet] $A$ est le produit de $4$ par la somme de $7$ et de $8$.
\item[\textbullet] $B$ est la somme de $6$ et du produit de $9$ par $4$.
\item[\textbullet] $C$ est la différence de $68$ et du quotient de $24$ par $3$.
\item[\textbullet] $D$ est le produit de $7$ par la différence de $15$ par $9$.
\end{itemize}
\item Parmi les expressions précédentes, quelles sont celles qui sont égales~?
\end{enumerate}
 
\begin{enumerate}
\item Traduis par un calcul les phrases suivantes~:
\begin{itemize}
\item[\textbullet] $A$ est le produit de $4$ par la somme de $7$ et de $8$.
\item[\textbullet] $B$ est la somme de $6$ et du produit de $9$ par $4$.
\item[\textbullet] $C$ est la différence de $68$ et du quotient de $24$ par $3$.
\item[\textbullet] $D$ est le produit de $7$ par la différence de $15$ par $9$.
\end{itemize}
\item Parmi les expressions précédentes, quelles sont celles qui sont égales~?
\end{myenumerate}
 
